[文明中国]中國客蹂躪無印良品

在宜家淪陷之後，無印良品（MUJI）也無法「保持清白」了！近日有內地媒體踢爆，日式百貨無印良品的中國分店，也難逃被內地消費者的不文明舉動蹂躪，呼籲大家不要成為國民素質的反面教材，也請尊重其他顧客的感受。
印象中的日本百貨無印良品是整齊、乾淨、劃一的格局。然而，看看現實中的內地MUJI店舖，服裝區裏顧客比試後隨意亂扔的衣服亂七八糟；化妝品區，被弄得七倒八歪的唇彩、被顧客隨意丟棄在別的貨架上的化妝棉，有些顧客在挑選護膚產品時，當發現有的沒有試用裝，竟還擅自打開一件全新的商品！最慘不忍睹的是文具櫃枱，明明有試筆紙不用，隨意在待售的簿子封面塗塗畫畫，還有把憤青之情帶去逛MUJI的，寫下：「還我釣魚島！」
MUJI裏的家居區，像宜家一樣，成為了蹭睡霸坐的重災區，更有情侶光天化日眾目睽睽之下大被同眠。儘管店裏貼着明確的告示「請勿坐卧休息」，依然阻攔不了這些脫鞋上床的行為，不僅有礙雅致，有時還有臭氣。除了種種不文明現象，甚至還有小偷小盜的犯罪事件頻頻發生。有在MUJI兼職的朋友爆料說，只剩包裝而裏面商品不翼而飛的情況很常見，更有些人把試用裝塞進包裝盒，而把裏面原來的商品順手牽羊。

中國人天性低賤, 希望快d滅種, 日資公司快d撤資

中國人就買翻明創鳩撚啦

邊個叫你去支那開分店

muji人工低工又西，係時候反抗

你會期望狗唔會周街柯屎柯尿
唔會鐘意就踎底？

竟然唔屙屎

應該頒個進步獎

無報唔代表無屙

放啲釘喺床玉裡面，一瞓落去就爽啦

裝airbag先係,一坐上去就自動彈出

在宜家淪陷之後，無印良品（MUJI）也無法「保持清白」了！近日有內地媒體踢爆，日式百貨無印良品的中國分店，也難逃被內地消費者的不文明舉動蹂躪，呼籲大家不要成為國民素質的反面教材，也請尊重其他顧客的感受。

印象中的日本百貨無印良品是整齊、乾淨、劃一的格局。然而，看看現實中的內地MUJI店舖，服裝區裏顧客比試後隨意亂扔的衣服亂七八糟；化妝品區，被弄得七倒八歪的唇彩、被顧客隨意丟棄在別的貨架上的化妝棉，有些顧客在挑選護膚產品時，當發現有的沒有試用裝，竟還擅自打開一件全新的商品！最慘不忍睹的是文具櫃&#26545;，明明有試筆紙不用，隨意在待售的簿子封面塗塗畫畫，還有把憤青之情帶去逛MUJI的，寫下：「還我釣魚島！」

MUJI裏的家居區，像宜家一樣，成為了蹭睡霸坐的重災區，更有情侶光天化日眾目睽睽之下大被同眠。儘管店裏貼&#30528;明確的告示「請勿坐&#21351;休息」，依然阻攔不了這些脫鞋上床的行為，不僅有礙雅致，有時還有臭氣。除了種種不文明現象，甚至還有小偷小盜的犯罪事件頻頻發生。有在MUJI兼職的朋友爆料說，只剩包裝而裏面商品不翼而飛的情況很常見，更有些人把試用裝塞進包裝盒，而把裏面原來的商品順手牽羊。

間公司忍到先係重點. 先唔講阻唔阻止. 為左一地區既市場.
比人影到呢D圖出去外國甚至國際. 影響晒成個品牌比人最重要既賣點同
SELLING POINT. 值得咩?

華人生番賤種

呢個程度都可以用文明高低黎分

屌你開喺支那預左啦

又黎身體好撚誠實,反日但係又去行無印

生蕃

鬼叫你唔爭氣係都要支那開店

賺支那錢係咁㗎啦

點解唔係去名創優品
唔係山寨比正版更好咩